唔知點解返工個啲日子特別精神，一放假就頭暈唔舒服

是咪賤骨頭

追擊

返工司（師）

返工放假都唔精神

係咪因為個人冇乜郁動
起身做吓運動啦

又有新既追擊師

不嬲都係病就返工 冇事就請SL

一日係PR狗 一世係PR狗

Pr公師

你可能係退休無幾耐就死個類

我一星期都有運動3日

早死師

放假有無是靚早

好少食早餐

兄弟上呀，追擊

今日又做天使師？

印仔又做手天使

非

我愛返工 點解要放假